有無麻雀高手係度

岩岩同朋友打香港牌 我起手9隻萬子 上家又做萬子 我放棄做萬子 最後出埋沖 比人話我on9 佢地有無話錯我

9隻洗撚驚咩on9

摸都摸到啦

摸都摸到食啦

on9

9隻都轉仲唔on9？

特登轉出銃俾鮑姐食，我明

你都係番去捉圍棋啦

鮑姐話你ON9 就係ON9

9隻都棄...你食先過佢啦分分鐘...
碰另外兩家唔得...?

做混一色 摸番子
邊個話打牌 一定要做清一色
識唔識數番

bin c
耆齡王
呢個username bin c bin 一世

咁你係9巡內出沖
定係你摸到萬子有10隻都唔做

假膠

如果你有梁詠琪幫你去觀音借庫，又或者你本身已經係劉德華或者古天樂，咁你起手9隻萬子轉做字一色大四喜十八羅漢都得啦。若然唔係以上是但一樣，你9隻萬子仲轉來做乜啫。